<H1>
Equipment Module Bagger - Type #2
</h1>

<h3>
Descrizione Type #2
</h3>

Controllo e gestione del modulo bagger per le varie funzioni legati ai differenti type presenti.
Nella configurazione T2, il BSF ha un azionamento pneumatico.

